大家會因為咩原因而分手

大事定小事？

淡左

條丁太細

累積既小事

Exactly

點先為之淡呀究竟

話分開左 過排又好番 咁係咪唔好？

到最後都係會分
只係浪費左青春
同埋錯過左其他機會

大事：暴力

報警

帽

扑厭左，冇新鮮感

忍左兩年頂唔順
之後仲要屈我俾帽佢戴

無錢無未來

講大話

性格不合
步伐不同

欠帶功課

大家對事既睇法都唔同

一樣你認為好重要既野 係佢眼中原來無關痛癢

一樣你想佢記住既野 原來佢無放過上心

最得會有一句野撻埋黎 我忙呀嘛，邊記到咁多野

一次係咁我忍，二次，三次

分手啦

一齊盞辛苦自己

但大家都有進步過架每次

咁姐係唔係佢心目中囉應該

岩岩爬過樓主d文我同你好似
次次比對方嘈交分手之後一齊番
我好想認認真真一齊一次唔明點解佢要咁對我

我都咁諗，所以就分手

然後就係講大家都唔意聽果句

我地性格唔夾